連登仔快撚手delpo得唔得呀

洩漏個人資料呀

hello??
有個人資料未經當事人同意扔咗上嚟呀
連仔係唔做嘢㗎？？